支那狗最驚人搞佢國旗搞佢國徽

屌你老母護旗手？ 喺邊撚度啊

最緊要就係落鳩支那面 大家千祈唔好搞國旗啊

十一送大禮
普天同慶

唔好激嬲共產黨呀

國慶上街燒旗係對國家好嚴重嘅侮辱 千其唔好咁做呀

支那狗扮驚人搞佢國旗搞佢國徽姐
見到有100蚊同國旗係地下只會好誠實咁執100蚊

btw燒中共旗效果會唔會仲大

D大陸佬成撚日錯重點
國旗呢D只係死物

如果你地想中國都遍地開花既話就咪搞國旗啦，搞黨旗仲好

你覺得大陸支那狗識分咩

我都唔9明支死人旗有咩咁值得介意，好似殺人父母咁 我就非常歡迎支那人燒香港 港英旗報復 WFC

我真係唔明，d支拿人真係好大反應

如果黨旗呢？

好似同蘇聯同一支 冇咩用

搞佢支國旗同話解放軍就痴撚線

但一講敏感話題就收皮

依條五毛一開波就屌我漢奸走狗
又話示威者出榴彈槍 又話示威者扔燃燒彈
我都逐一講解咗
然後佢就開始話我地港獨
心諗 onlun9
問佢點解我地要返送中 佢話唔知

之後又比篇文去睇 篇文提到劉曉波
佢就開始話唔發表意見

比埋依兩張就自動收皮

未行出街已經俾人拉咗話佢帶頭搞分裂啦

The flag on fire

中共利火忌水

燒黨旗唔犯法之餘
又可以激到支共生蝦咁跳
上次閱兵 黨旗排第一 國旗先排第二咋
當然再丟國旗落海我十分十分唔建議啦
但有人去做 咁佢為一個普通市民阻止唔到既

各位手足小心

我識睇小小風水

發覺呢條友個樣好似易燃物品

如果係街見到佢千祈唔好行埋去

佢哋分裂完一陣又「統一」
要令佢哋永遠分裂
中國丶中華永遠崩潰消失先對香港未來好

幫手簽 愛國既中國人做咩要o係海外留學
中國既學校唔好咩？
推到愛國中國人返中國讀書